用恐襲呢個詞去形容721元朗事件反而弱化左個嚴重性

講起恐襲人地會諗到911, 炸彈, 好多人死.
用呢個詞形容721元朗事件會搞到好多人聽落去會有心理落差, 反而覺得都冇咁誇, 做咩吹咁大

你係咪理解錯左
用恐襲既意思係佢地同911冇分別

無差別攻擊就係恐怖襲擊，唔明你喺度出post講嘢做咩。

it's just that you got too used to living in a virtually completely safe city that you never realized it was a terrorist attack

似係你唔明喎

同意樓主，因為外國恐襲有班反恐處理同制止，香港係所有維持治安嘅單位都支持恐襲，所以嚴重性大好多